正式宣佈塞鐵不合作TG Grp同共產黨無分別！！！

口講話兄弟爬山，各自努力。
事實上唔比其他兄弟講野，
投票option淨係得支持既選項，完全唔比反對意見出現
講反對聲音就話會踢，
明明連登fb都好多意見唔支持繼續塞住，
但呢個group啲人全部當睇唔到，
淨係識係同溫層打飛機覺得好有效

早少少時間有投票決定繼唔繼續，

61% vs 39%之後決定繼續塞
投完票當無事發生過 究竟想點撚樣
完全活係自己世界
兄弟爬山唔係咁樣比你濫用

推

琴日咁塞法，已經失咗好多民意
兄弟可以聽下大家講嗎？